航拍機一問

男朋友就嚟生日，想買部航拍機俾佢但係budget 有限如果只不過係普普通通想行山用下
DJI Mavic Air Drone 夠唔夠玩
我見佢續行能力幾高，同埋又有4K
巴打們有冇咩意見，同等價錢仲有冇其他介紹呀

儲多啲錢先

夠呀 仲可以將你所有片送中添 DJI

有冇啲其他款介紹

記住 平嘢 = 玩具 就ok

Mavic Mini, 平Air一半，但冇4K, 得2.7K, 夠做，有幾可4k

因為你屋企冇4k mon囉
56k 上網已足夠

air 個連線好差，成日飛飛下冇畫面，上山玩太大風，你會好怕佢吹走

pro會好啲

我買咗啦見佢年尾減價
送住先hehe

邊度可以買到mini

可以試下skydio 2